佔領20萬人都失敗，都係因為唔夠惡

睇下法國就知，馬克龍已經粒晒水

用愛與和平感動中共！

人地法國警察有自由意志
香港個班淨係識做狗

香港個班係自私撚，個撚個都係為自己利益先，所以咪做唔到大事

鬼咩 香港有人鏈 鎖到班人想衝旗都唔郁得

你搞錯左

正確來講, 警察是牆頭草
示威者弱勢果陣, 警察就會大大力打示威者
當示威者強勢, 警察就會笠水, 聲稱自己站係民眾到

就好似呢單示威初初開始時, 法國警察 都係大大力打示威者
家陣示威者越搞越大單, 越來越多人, 所以法國警察 開始笠水, 放弱手腳, 話自己幫民眾

這個回覆值70分

計我話港獨派同佔中黃絲應該先自焚，以死明志，再向解放軍駐港部隊發動「萬歲沖鋒」，殺幾個支那狗，搶走直升機同裝甲車，殺上廣州軍區，鼓動廣州人民獨立，再直搗黃龍，北伐中南海，生擒雜種同習公主，解放中國，建設民主中國。希望港獨嘅連登仔噉惡，應該可以做到嘅。

邊個衝就係鬼

巴打言之有理

同極權國家講愛與和平689就真係靠愛與和平上位做人大

港獨係要香港獨立，北伐支那做物尻 邊撚個得閒建設民主支那

你想搞革命咪惡囉，死幾十萬人咪有機會成功。

咁邊個想做骨灰？

想唔想做骨灰唔你係你決定
有人想衝下立法會想去做骨灰做義士都被人愛與和平阻擋

駁五刀

大部分人都係睇利益做人
有冇睇讓子彈飛
啲平民見到獨裁者死左先敢扮革命。邊有人會衝

我唔反對流血革命。但係成功率低過中六合彩

因為就算你身邊既親人都會可能因為短期利益而放棄你

中共最怕我地和平

傻的嗎, 建設民主支那後港獨嘅成功率係10%,係中共底下港獨成功率係0啊,知無

侵侵抽水

唔係唔夠惡 係因為個d係小眾

你行頭?

We want Trump!

重點係你地唔夠個程序玩

香港最多咪2000人

想香港人自願去革命 犧牲自己利益去換取下一代未來

根本就係錯誤嘅方向

一日仲有路退 仲有安穩嘅生活可以過 仲有個烏龜殼可以藏身

香港人都唔會行呢條路

革命係要迫出嚟 必先要與民為敵

食撚過催淚彈係唔係要同你講呀屌你老母？

係因為有班熱心人想惡少少強硬少少但俾人話係鬼

因為其中大部分都係為湊熱鬧only

任何地邊都係拳頭夠大先有資格講道理
係垃圾左膠唔明

抵香港搞到咁

有幾多人係為左打卡溝女出去 心照啦
一年後已經唔知幾多個考政府工

所以柒警就去左坐監

唔多認同你, 人1地警察就真係做返個有思考既人， 有不滿敢反抗(企示威者個邊)

唔似呢度，D死黑警，只係國家機器, 得閒放工黃賭毒嫖, 無思考, 就算佔中既人都敢似法國咁, 政府只會用更大武力收你皮,( 例如合理地叫_ _軍出動)

中國人更衰

睇番六四屠殺
D解放軍一路殺 一路笑, 殺完之後個個連升兩級

次次見到呢啲po 係到笑人今天我 但係又唔知人地佔領個時你地係邊到呢 你講到咁易又唔帶頭衝 而只係識係到係咁馬後炮

支共搵d窮撚地方士兵調去大城市鎮壓，班鄉下佬殺完人就可以留係大城市唔駛返鄉下緊係落力，之前都講過某支部隊鎮壓完西藏就可以長駐上海唔駛返西藏

香港真言「精人出口, 笨人出手」

連登仔個個都係大軍師 , 點會親自出手, 當然是用把口叫其他人衝, 自己上網食花生